# 倫理的な問題

![](../image/itsreallythatbad.jpg)
![](../image/telegram/c81238387627b4bfd3dcd60f56d41626.jpg)

"倫理を欠くこの会社をサポートしないでください"

"あなたの会社は信頼できません。あなたはDMCAを施行すると主張していますが、そうしないことで多くの訴訟があります。"

"彼らは彼らの倫理に疑問を抱く人々だけを検閲します。"

"真実は不便であり、公の目から隠したほうがよいと思います。"  -- [phyzonloop](https://twitter.com/phyzonloop)


---


<details>
<summary>私をクリックしてください

## CloudFlareが人々にスパムを送信
</summary>


CloudflareはCloudflare以外のユーザーにスパムメールを送信しています。

- オプトインしたサブスクライバーにのみメールを送信します
- ユーザーが「停止」と言うと、メールの送信を停止します

とても簡単です。しかし、Cloudflareは気にしません。
Cloudflareは、自社のサービスを使用することで、すべてのスパマーや攻撃者を阻止できると述べています。
Cloudflareをアクティブ化せずにCloudflareを停止するにはどうすればよいですか？


| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/cfspam01.jpg) | ![](../image/cfspam03.jpg) |
| ![](../image/cfspam02.jpg) | ![](../image/cfspambrittany.jpg)<br>![](../image/cfspamtwtr.jpg) |

</details>

---

<details>
<summary>私をクリックしてください

## ユーザーのレビューを削除する
</summary>


Cloudflareの検閲の否定的なレビュー。
Twitterに反Cloudflareテキストを投稿すると、Cloudflareの従業員から「いいえ、違います」というメッセージが返される可能性があります。
レビューサイトに否定的なレビューを投稿すると、彼らはそれを検閲しようとします。


| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/cfcenrev_01.jpg)<br>![](../image/cfcenrev_02.jpg) | ![](../image/cfcenrev_03.jpg) |

</details>

---

<details>
<summary>私をクリックしてください

## ユーザーの個人情報を共有する
</summary>


Cloudflareには大きな嫌がらせの問題があります。
Cloudflareは、ホストされているサイトについて不平を言う人の個人情報を共有します。
彼らは時々あなたにあなたの本当のIDを提供するように頼みます。
嫌がらせ、暴行、攻撃、殺害を望まない場合は、CloudflaredのWebサイトに近づかないほうがよいでしょう。


| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/cfdox_what.jpg) | ![](../image/cfdox_swat.jpg) |
| ![](../image/cfdox_kill.jpg) | ![](../image/cfdox_threat.jpg) |
| ![](../image/cfdox_dox.jpg) | ![](../image/cfdox_ex1.jpg) |
| ![](../image/cfabuseform.jpg) | ![](../image/cfdox_ex2.jpg) |

</details>

---

<details>
<summary>私をクリックしてください

## 慈善寄付の企業勧誘
</summary>


CloudFlareは慈善寄付を求めています。
アメリカの企業が正当な理由のある非営利団体と一緒に慈善団体を求めるのは非常に恐ろしいことです。
人をブロックしたり、他の人の時間を無駄にしたい場合は、Cloudflareの従業員のためにピザを注文することをお勧めします。


![](../image/cfdonate.jpg)

</details>

---

<details>
<summary>私をクリックしてください

## 終了サイト
</summary>


あなたのサイトが突然ダウンした場合、あなたはどうしますか？
Cloudflareが警告なしにユーザーの設定を削除したりサービスを停止したりしているという報告があります。
より良いプロバイダーを見つけることをお勧めします。

![](../image/cftmnt.jpg)

</details>

---

<details>
<summary>私をクリックしてください

## ブラウザーベンダーの差別
</summary>


CloudFlareは、Tor-Browser以外のユーザーにTorよりも敵対的な扱いを与える一方で、Firefoxを使用するユーザーを優先的に扱います。
non-free javascriptの実行を正当に拒否したTorユーザーも、敵対的な扱いを受けます。
このアクセスの不平等は、ネットワーク中立性の乱用と権力の乱用です。

![](../image/browdifftbcx.gif)

- 左：Torブラウザ、右：Chrome。同じIPアドレス。

![](../image/browserdiff.jpg)

- 左：TorブラウザのJavaScriptが無効、Cookieが有効
- 右：Chrome JavaScriptが有効、Cookieが無効

![](../image/cfsiryoublocked.jpg)

- TorなしのQuteBrowser（マイナーブラウザ）（Clearnet IP）

![](../image/lynx_cloudflare.gif)

- Lynx


| ***ブラウザ*** | ***アクセス治療*** |
| --- | --- |
| Tor Browser (JavaScriptが有効) | アクセスが許可されました |
| Firefox (JavaScriptが有効) | アクセス低下 |
| Chromium (JavaScriptが有効) | アクセス低下 |
| Chromium or Firefox (JavaScriptが無効です) | アクセスが拒否されました |
| Chromium or Firefox (Cookieが無効になっています) | アクセスが拒否されました |
| QuteBrowser | アクセスが拒否されました |
| lynx | アクセスが拒否されました |
| w3m | アクセスが拒否されました |
| wget | アクセスが拒否されました |


簡単な課題を解決するためにオーディオボタンを使用してみませんか？

はい、オーディオボタンがありますが、Torでは常に機能するとは限りません。
クリックするとこのメッセージが表示されます:

```
あとでもう一度試してみてください
コンピュータまたはネットワークが自動クエリを送信している可能性があります。
ユーザーを保護するため、現在リクエストを処理することはできません。
詳しくはヘルプページをご覧ください
```

</details>

---

<details>
<summary>私をクリックしてください

## 有権者の抑制
</summary>


米国の州の有権者は、居住する州の州務長官のWebサイトを通じて最終的に投票するために登録します。
共和党が統治する州務長官事務所は、Cloudflareを通じて州務長官のWebサイトをプロキシすることにより、有権者の抑制に取り組んでいます。
CloudflareによるTorユーザーに対する敵対的な扱い、一元化されたグローバルな監視ポイントとしてのMITMの位置付け、および全体としての有害な役割により、有権者候補は登録に消極的です。
特にリベラル派はプライバシーを受け入れる傾向があります。
有権者登録フォームは、有権者の政治的傾向、個人の住所、社会保障番号、および生年月日に関する機密情報を収集します。
ほとんどの州はその情報のサブセットのみを公開していますが、Cloudflareは誰かが投票に登録するとそのすべての情報を確認します。

州のデータ入力スタッフの秘書官がCloudflareのWebサイトを使用してデータを入力する可能性があるため、紙の登録はCloudflareを迂回しないことに注意してください。

| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/cfvotm_01.jpg) | ![](../image/cfvotm_02.jpg) |

- Change.orgは、投票を集めて行動を起こすことで有名なWebサイトです。
“世界中の人々がキャンペーンを開始し、支持者を動員し、意思決定者と協力してソリューションを推進しています。”
残念ながら、Cloudflareの積極的なフィルターのため、多くの人はchange.orgをまったく表示できません。
彼らは請願書に署名することからブロックされており、民主的なプロセスから彼らを排除しています。
OpenPetitionなどの他のクラウドフレア以外のプラットフォームを使用すると、問題を解決するのに役立ちます。

| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/changeorgasn.jpg) | ![](../image/changeorgtor.jpg) |

- Cloudflareの「AthenianProject」は、州および地方の選挙Webサイトに無料の企業レベルの保護を提供します。
彼らは「彼らの選挙区は選挙情報と有権者登録にアクセスできる」と言ったが、多くの人々がサイトをまったく閲覧することができないのでこれは嘘である。

</details>

---

<details>
<summary>私をクリックしてください

## ユーザーの設定を無視する
</summary>


あなたが何かをオプトアウトした場合、あなたはそれについての電子メールを受信しないことを期待しています。
Cloudflareはユーザーの好みを無視し、顧客の同意なしにサードパーティ企業とデータを共有します。
無料プランを使用している場合、月額サブスクリプションの購入を求めるメールが送信されることがあります。

![](../image/cfviopl_tp.jpg)

</details>

---

<details>
<summary>私をクリックしてください

## ユーザーのデータの削除について嘘をつく
</summary>


この元cloudflareの顧客のブログによると、Cloudflareはアカウントの削除について嘘をついています。
現在、多くの企業は、アカウントを閉鎖または削除した後もデータを保持しています。
優れた企業のほとんどは、プライバシーポリシーでそれについて言及しています。
Cloudflare？番号。

```
2019-08-05 CloudFlareは私のアカウントを削除したという確認を私に送信しました。
2019-10-02 CloudFlareから「私は顧客だから」というメールを受け取りました
```

Cloudflareは「削除」という言葉を知りませんでした。
それが本当に削除された場合、なぜこの元顧客は電子メールを受け取ったのですか？
彼はまた、Cloudflareのプライバシーポリシーはそれについて言及していないと述べました。

```
彼らの新しいプライバシーポリシーでは、1年間データを保持することについては何も触れられていません。
```

![](../image/cfviopl_notdel.jpg)

彼らのプライバシーポリシーが嘘である場合、どのようにCloudflareを信頼できますか？

- [Cloudflareアカウントをキャンセルしてから1年以上が経過しました](https://shkspr.mobi/blog/2020/09/dont-trust-cloudflare-with-your-personal-data/)

</details>

---

<details>
<summary>私をクリックしてください

## あなたの個人情報を保管してください
</summary>


Cloudflareアカウントの削除は難しいレベルです。

```
「アカウント」カテゴリを使用してサポートチケットを送信します。
メッセージ本文でアカウントの削除をリクエストします。
削除をリクエストする前に、アカウントにドメインやクレジットカードを添付してはなりません。
```

この確認メールが届きます。

![](../image/cf_deleteandkeep.jpg)

「削除リクエストの処理を開始しました」が、「引き続き個人情報を保存します」。

これを「信頼」できますか？


- Cloudflareアカウントをキャンセルする方法

1. Cloudflareダッシュボードにログインします。
2. ダッシュボードからすべてのゾーン（ドメイン）を削除します。
3. サポートリンクをクリックします。
4. 新しいチケットを送信します。アカウントを閉鎖することを伝えます。
5. 数日待ちます。
6. Cloudflareのスタッフがあなたの確認とCloudflareを離れることを決めた理由を尋ねます。
7. もう一度返信してください。
8. 数日待ちます。
9. メッセージが表示されます：アカウントが正常に削除されました


</details>

---

<details>
<summary>私をクリックしてください

## 購読をキャンセルし、Eメールの弾幕を得ました
</summary>


ユーザーは彼のストリーム購読をキャンセルし、今、彼は毎日彼にキャンセルされた購読について思い出させるように電子メールの思い出を得る。
未登録ボタンはありません。 どうやってこの停止をしますか？

![](../image/barrageemailcancelsubscription.jpg)

CloudFlareはこのユーザーにサポートに連絡して削除されるすべての内容を依頼するように言った。

- [t](https://web.archive.org/web/20210412165334/https://twitter.com/JohnHaldson/status/1381651569247088650)

</details>

---

## その他の情報

- [Joseph Sullivan (Joe Sullivan)](../cloudflare_inc/cloudflare_members.md) ([Cloudflare CSO](https://twitter.com/eastdakota/status/1296522269313785862))
  - [Ex-Uber security head charged in connection with the cover-up of a 2016 hack that affected 57 million customers](https://www.businessinsider.com/uber-data-hack-security-head-joe-sullivan-charged-cover-up-2020-8)
  - [Former Chief Security Officer For Uber Charged With Obstruction Of Justice](https://www.justice.gov/usao-ndca/pr/former-chief-security-officer-uber-charged-obstruction-justice)


---


## 次のページに進んでください:   [CloudFlareに抵抗するために何をすることができますか？](ja.action.md)

![](../image/censor_cloudflare_blogcomment.jpg)
![](../image/freemoldybread.jpg)
![](../image/cfisnotanoption.jpg)
